---
title: Каковы цели и/или ожидаемые результаты вашего проекта?
taxonomy:
    category:
        - docs
process:
    markdown: true
    twig: true
---
На что направлен ваш проект? Если до этого вы занимались выявлением проблемы, то теперь настало время подумать о том, чего вы хотите достичь и каким образом вы намерены это сделать. Имейте в виду, что вам не нужно пытаться решать все аспекты выявленной проблемы. Будьте реалистом. Лучше иметь всего несколько целей (2-4), но таких, которых на самом деле можно достичь.